［急］個鬼佬記者朋友想訪問一啲人係黃絲，但屋企人係藍絲

我個鬼佬記者朋友想訪問一啲人係黃絲，但屋企人係藍絲。係真係撐大陸果啲，唔係淨係撐警果啲。距想訪問果個人同埋佢屋企人。(最好係佢同屋企人仲傾到計嗰啲，因為記者想拍佢哋喺屋企傾計果啲)。

佢主要係想拍到屋企人一齊住，但又有有兩種觀點嗰啲，所以訪問係中立，兩方都可以講大家嘅諗法~你有冇朋友又或者你自己屋企係呢種情況？

France 24 電視台[quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

tg:boboboyboy

搵關公廟出post搵

push

搵下先，盡幫

平時連飯都唔會一齊食仲邊度會傾到計

難過搵魔戒

屋企太亂加上紅絲不喜歡外國人，不了